牛熊攻略

依家買1手熊等於買5手牛嘅錢
大家都知升同跌都係5050
同一舊錢買牛可以賺多5倍
買牛要發大達了

發達靠今鋪

牛牛股神dada姐都話牛，今次牛賺機會極高

駁唔到
all in 牛等星期一數錢
約定aa9揀樓

屌 收咗午市買唔到 點算啊
一陣開市仲有無位入牛？

唔緊要，因為升跌機會係5050，遲入都ok的

咩位入牛都贏啦
下星期見30000點
再下星期50000點
大戶壓緊一個超巨型彈弓
牛 G E L 牛 牛 哈

清識玩

我講多小小點玩
因為升跌係5050，所以可以是但一個位入牛
跟住等佢上落，一見佢上左10格（自己睇
下想食幾格）左右就可以賣左佢，跟住就再入返牛，重複上一個步驟，咁就可以5倍速賺錢了

今鋪發達

有無最抵買牛推介

58836牛，平，靚，正！

賺幾多

大家買牛都發達啦

又岩喎 本少都可以去馬

搶到貴曬啦d牛

唔貴架啦，遲d仲貴

點解仲入牛 美帝星期一出手就仆街

現價0.03買左
幾錢走好

無錯,快快all in 買牛啦.你
好多黃同鬼佬重沽貨,但豬共要托市比阿里爸爸上市.......

可以睇今日高位 0.047低1格，即係0.046

好平呀

又出黎害人
下星期變0.2啦
咁早叫人放 咩居心

佢唔放又點比其他人入平牛

我不嬲係保守型玩家，雖然極大機會上0.2
但可以趁升高賣左佢等平牛出再轉一隻平牛
0.046係進階玩法，如果想乜都唔理就賺錢擺到0.2都可以

咁0.1走算
應該都好合理？

合理，到時會有d新平牛買，賣貴換平，到時d錢就次方咁上

如果鍾意玩個股牛熊
65043 騰訊牛都唔錯
而家莊家儲貨準備爆上

學到野了 多謝樓主

今日有小小可惜，隻牛跌左小小。
但唔緊要，根據5050理論，星期一會升返
星期一開市可以再入多d去再贏多d

大家一齊賺大錢

好文不能沉

多謝支持！
昨夜美股又破頂，道指收28004.89升222.93點。
星期一預料會受中美消息影響，極有可能高開高走！
可以一直持有牛，進階者可見高放半，見低買入執格仔。

破天荒恒指預測方法！星期一恒指預測圖（準確性測試中）

希望幫到大家賺大錢

會唔會太屈

佢條腿又真係好屈

我覺得5050依個講法有啲問題
因為明顯升既機率高過跌

即是說跌市既既時候配合埋樓主既idea入極牛
值搏率極高

再睇埋美股同夜期
入極牛今次發達喇
多謝巴打

世事都比你看透了

嬴到停唔到

就好似買大細咁
開左10錢鋪大 下鋪買細值搏
利申數學攞U

圖表講解：
開市平開，１５分鐘內拉上。
１１時前升至全日高位，然後係中午收市前回返小小。
午市之後波幅不大，會慢慢上升至收市。

類似概念，我亦認同明顯升既機率高過跌
最重要都係用同一樣錢，平極牛收益遠比遠熊高

又有錢贏又有j打
大家繼續買牛贏多d

有樓主冇窮人

多謝樓主

第一次預測準確性唔錯，今晚再出預計，想賺錢記得留意依個post

用樓主方法今朝入近牛又贏

今日預測算準，再接再厲出明天恒指預測圖！

大家有錢齊齊賺

嬴多Ｄ
明天一開入近牛，升夠食糊就唔洗睇市，正！

跟蹤理論幾時入都未遲

今日隨左開市爆升個下之後錯哂，加上冇人留意，AV預測恒指正式收檔

屌 你用錯邊啊 用上半升到無頂
啫係今日個市走勢

係，唔知做乜會行左下線

既然應該準，比多次機會
今晚再出一次

大大力支持
今晚再出啦

多謝支持！今次一定要中

明天恒指預測圖！
信者得救！同我一齊上！

依個封面真係好正，佢條長腿無得頂！

好正呀，個走勢，d熊又平
發達靠今鋪

我都覺好正之前D巴打唔鍾意
聽日發達靠佢

邊個負評我

274條熊柱啪硬 入左5萬蚊近牛

再見了

最近都仲有成千點 唔知有咩好驚但上面400-500點成2千張熊 你覺得大户有人性？

好景不常，前日熊仔都係咁以為
聽日到牛仔

又係佢出現既時候

好想快d插，個市

插呀插呀

Av預測法
今日又中

大大力插

歡迎加入av牛熊教
今日會再出

屌 好撚準AV大法

D人開始唔信dada

插呀

今晚再出預測！諗定咩囡囡好

我想點名
用av仁睇既av 做預測

我有預測就得架啦

難小小搵圖喎

想入av教

一夾上就大大棍噤插返下落去

今日準時黎睇，聽日收錢

插得深先爽架嘛

明天預測來囉

但巿頂

個巿頂

雙頂

已入教
有錢贏 有圖j
連seed都有

正到呢

又要狂插了

依家入會唔會太遲

怕會回喎，我都早走左十幾格

咁聽日先再插

比佢回一回氣再猛插

唔知上面買牛位巴打點呢

六合彩攻略
一係中要係唔中

冇睇圖買係慘d
我地插得咁爽

我隻牛死左

又中

日日都有得插爽呀

今日上午都幾近個圖
希望下午有得繼續插

其實好準

今日算唔錯，今晚再黎

下午插唔到

太多人想插，休息陣先

頭先唔記得寫日期

中線游走

佢真係好正...不過愈來愈肥

有肉地先正

有無機會轉燈

真係升完再落留名等再升

暫都好準，跟住個預測走

之後就插呀

好想插呀

雖然波幅沒那麼大，但上午走勢算中了

多謝巴打
熊已放

日日都想

完全唔準

認真計返比例
即係大既09:32沽，10:21平倉
以1分k收市價計
賺剛剛一百點

下午走勢又中

一早就知你個預測掂

不過今日無得狂插冇咁爽
今晚出星期一圖

又有得J又有錢揾

留名等圖

晚晚預測都有新鮮感

見你地求埋種其實google drive咪有

星期一的預測來囉

星期一先入會唔會遲

A V救地球
入教冇窮人

唔會

自從我食左入左av牛熊教之後，腦筋靈活左，自信心番晒黎，每次買牛熊仲食到100格添呀

好撚危下堆熊
av都救唔到

我再認真睇返星期一如果真係咁走勢真係....

星期一狂插佢

唔記得入呀😫😫仲有冇機會入

跟據理論任何時候都可

點算

等今晚預測

我去服侍娘娘先 12點返黎睇

你唔係病咩

今日張圖大家覺得算唔算準？

15分圖睇係幾準既最緊要係有得插

哇個股強勁啵

我都睇好個股
希望聽日破頂

美臀

跌極都唔落係咪可以揸一揸佢

咁堅挺, 一齊揸下啦
不過之前有巴打點評佢話麻麻地
不過...好美臀, 不揸嗎?

100蚊揸1次
150蚊揸2次

上呀

新功能正

乜黎

置頂post

幾點有得J預測走勢

8點到啦

嗚呀

來囉來囉

8點啦

盡量想用唔同囡囡，物色囡囡耐咗

人妻有無

聽日研究下

哇，正呀

係咪冇力上啦？開始回落咁

爺爺唔反擊，爆升500點，牛三正式開始

仲有機？？

爺爺已出廢文，睇死佢唔會反擊，可小注牛

師兄目標價睇幾多

27050
穿269止

星期五預測來囉

Av傳播

睇AV好過玩牛熊輸哂D錢

我自己本身都咁睇, 但預測圖往往是神準的

ok